系呢個時候，禾地波台絕對要團結一致

藍波撚丶冰壺仔

曼連、利犬 疤狗同埋蝗

宜家系波台危及之時

希望禾地可以放低成見

共同對抗惡勢力😥😥

矛可能
妓轟不兩立，波台不偏安

波台手足疲於奔命😥😥

藍波撚系玩具台手畜喎

先安內牙清 唔係好似國民黨輸比共慘黨咁

團結次要敵人先啦

玩具台手足話狗隻不得內進牙😂

留意到吾少藍波手蓄都有發聲

系興奮既

禾立即屌u老母 其士nba

甘掟佢地去黑洞算

再嘈趕走埋尼衣啲人生然家

過多陣班show blocked又批鬥第二班人㗎啦😂

貢快就5負皮😂😂

( Show Blocked User - 游智詩 )

( Show Blocked User - Ryo_Miyaichi )

做乜吾bam埋禾牙ching😎

Ching手下留情啦，佢仲要申請學生資助架

清俾條生路🙏🙏

希望跑馬仔既ching刀可以團結一致💪🏿💪🏿

岩牙

成班映衰晒

要先安內 踢撚走班籃波撚返玩具台先